[戰略討論] 既然狗扮示威者,係咪可以諗下一步?

pish